{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023278",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "금갑나루터"
    },
    "text": "金甲渡し場 (금갑나루터)\\n\n全羅南道珍島郡\\n\n全羅南道珍島郡の南西部に位置する金甲ナルは、金甲里と接道を結ぶために建設されました。 この渡し場の名前は朝鮮時代にあった金甲鎮に由来しています。 金甲ナルは朝鮮時代に珍島郡の南側で最大の渡し場で、金甲万戸鎮があった歴史的な遺跡です。 以前は風船時代には莞島郡老化面や済州島、楸子島を渡る渡し場として利用されていましたが、1989年に接島大橋が建設され、金甲里と接島が連結され、利用が減りました。 接島と金甲里の海岸山地には金甲鎮城があり、渡し場の名前はほとんど金甲鎮と表記されています。 『朝鮮支持資料』には明金面の浦口名から金甲浦加金甲里があるという記録があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "金甲渡し場はどこにありますか？",
            "answer": "金甲渡し場は全羅南道珍島郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金甲渡し場の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "金甲渡し場の名前は金甲鎮に由来しています。"
        },
        {
            "question": "金甲ナルはどの時代に最大の渡し場として利用されていましたか？",
            "answer": "金甲ナルは朝鮮時代に珍島郡の南側で最大の渡し場として利用されていました。"
        },
        {
            "question": "金甲ナルはどのような渡し場でしたか？",
            "answer": "金甲ナルは金甲里と接道を結ぶために建設された渡し場でした。"
        },
        {
            "question": "金甲ナルはどのような歴史的な遺跡ですか？",
            "answer": "金甲ナルは金甲万戸鎮があった歴史的な遺跡です。"
        },
        {
            "question": "金甲ナルはどのような場所として利用されていましたか？",
            "answer": "金甲ナルはかつては風船時代に莞島郡老化面や済州島、楸子島を渡る渡し場として利用されていました。"
        },
        {
            "question": "金甲ナルの利用が減った理由は何ですか？",
            "answer": "金甲ナルの利用が減った理由は、1989年に接島大橋が建設され、金甲里と接島が連結されたためです。"
        },
        {
            "question": "金甲鎮城はどこにありますか？",
            "answer": "金甲鎮城は接島と金甲里の海岸山地にあります。"
        },
        {
            "question": "金甲渡し場の別名は何ですか？",
            "answer": "金甲渡し場の別名は金甲鎮と表記されています。"
        },
        {
            "question": "『朝鮮支持資料』には金甲浦加金甲里という名前が記録されていますか？",
            "answer": "はい、『朝鮮支持資料』には金甲浦加金甲里という名前が記録されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 374
    }
}